# Контекст

> _Полные дубликаты сохраняются только в одном экземпляре в duplicates_full, дубликаты по id и fio сохраняются все, данные без дубликатов сохраняются отдельно в data_

Два программиста прислали решение задачи. Они представлены в `source.py`. Оба решения - полная хуйня. Работают, немного по-разному, но работают. Однако, оба решения не являются сколь-нибудь поддерживаемыми и удобными, даже несмотря на то, что они худо-бедно работают.

# Задачи

1. Понять, что делает функция<br>Развиваем умение читать код
2. Объективно доказать, что решение плохое
   1. Изучить понятие цикломатической сложности
   2. Определить цикломатическую сложность
3. Написать тест(ы)
   1. Изучить юнит-тестирование
   2. Уметь ответить на вопрос "what is a unit in unit testing"
   3. В качестве дополнительной работы узнать про другие виды тестирования
4. Провести рефакторинг функции, including but not limited to:
   1. Подумать, стоит ли предложить более удобную структуру для хранения и представления результата
   2. Разбиение на более маленькие легко поддерживаемые функции
   3. Разбиение на более простой уровень логики "одна функция - одна задача"
   4. Добавление универсальности (абстрактности) в решение
   5. Продолжить поддержку юнит-тестов
   6. Обеспечить близкое к 100% покрытие (изучить code coverage)
   7. Соответствие условно-стандартному codestyle обязательно 

# Заметки 

* ООП без необходимости не привлекать. Можно, если это оправдано, но не форсить
* В качестве утилиты определения цикломатической сложности рекомендую radon, но стоит изучить альтернативы
* Посмотреть на unittest и pytest для тестирования, уметь объяснить предпочтение того или иного пакета
* В чём функция файла `./solution/.gitkeep`? Зачем я его туда добавил?

# Задачи со звёздочкой

* Сделать так, чтобы команда `make test` из корня запускала юнит-тесты
* Сделать так, чтобы тесты, стиль и цикломатическая сложность запускались в Gitlab CI/CD пайплайне
  * Три разных джоба, каждый последующий запускается только после успешности предыдущего
  * Оптимальный порядок ci/cd job'ов определить самостоятельно и уметь обосновать
